張敬軒歌唱得好聽既，但人就傻左d

如果唔係反共，佢前途不止於此

第一，唔好聽
第二，佢係大陸喱
第三，呢D叫 on9，唔係傻

佢好串 , 串過碼頭咕哩

平時聽開咩

櫻花樹下
酷愛
青春常駐
我的天
他的故事
春秋
襯
不吐不快
披星戴月
笑忘書
騷靈情歌
只是太愛你
石徑

係得呢幾首比較好聽